[grant loan]有冇人知grant loan車船津貼幾時出?

如題，利申year 1 jj，咩都唔識
各位大大可唔可以講下你地有幾多車船津貼?

上星期出左$100000

好撚幽默呀

冇[img] [img]

冇

pish 好認真求答

完SEM果排先出架
佢要計你有冇住HALL